---
title: Post 1 maandag dag 1
date: 2017-09-04
---
Vandaag zijn we begonnen met het Project ik stelde aan iedereen voor om een Dropbox op te zetten waar we onze gedeelde files in konden bewaren.
Na wat overleg waren we het eens dat we een interview moesten doen voor onderzoek we hadden besloten dat we eerst iedereen die de stads tour moest doen zouden nemen als keuze groep.
Mio kwam langs en hij vertelde ons dat we een keuze groep moesten kiezen,
door verwarring dacht hij dat we internationale studenten zouden nemen daardoor kregen we behoorlijk verwarrende feedback.
We gingen uiteindelijk interview vragen bedenken en besloten ook meteen een tijdelijk concept te bedenken zodat we met onze interview vragen feedback konden krijgen over ons concept.
We besloten morgen verder te gaan.

Sebastiaan van leeuwen 0900616

